屌你老母cctv 同大陸狗

連審查都唔審就屈人 有無得文宣比大陸令部分人清醒大陸新聞係零公信力

唔好意思借一借位，我明白唔係每個手足都可以隨便罷工、無限期罷工，所以大家可以做以下簡單基本野

全部人每日黑衫口罩頭盔返工